ifc快閃抗議警暴

ifc快閃抗議警暴

【本報訊】防暴警察前晚強闖多個商場驅散和平示威者造成大混亂及多人受傷，事件令巿民無比心痛，約100名中環上班族昨日趁午飯時間，在ifc商場參與快閃行動，抗議警方濫暴，同時為反送中運動傷者祈禱，祝願他們早日康復。

相關新聞：200學生包圍 史維：倘證警礙救援將譴責

約100名中環友在ifc參與快閃行動，抗議警方濫暴。
AppleDaily

「唔解散警隊平息唔到民怨」

昨下午1時許，中環上班族在商場中庭站立，眾人手持文宣，地上亦放上多張文宣，指出最新發生的不幸事件詳情，寫上「魔警橫行 人神共憤」標語。眾人不斷高叫「解散警隊 刻不容緩」、「五大訴求 缺一不可」等口號，並合唱《願榮光歸香港》，同時為事件中的傷者默站祈禱。

參加快閃行動的中環人梁先生表示，快閃是和平表達訴求，表達對警暴的不滿，指抗爭運動持續近五個月，「發展到咁樣，成立獨立調查委員會都唔夠，唔解散警隊我覺得平息唔到民怨」。ifc快閃行動約半小時結束，眾人陸續散去。其間商場保安員從旁視察，未有上前干涉。

■記者張培生

參與者舉起民宣為反送中運動傷者默站祈禱。
AppleDaily

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！